不如定一個時間一個出口 入面同出面手足拼死殺出一條血路

再拖只會犧牲更多人
好
唔好

十連push

push

推

你係度開post 約喎，你未出問人俾人捉左啦

人地重兵緊，不宜講到明拼死
反而...

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

一齊幫警甴調配警力

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

定一個出入口 poly手足同出面手足一齊攻喎 如果咁都攻唔到就真係投降算9數

可以聲東擊西分散警力。一堆自首一堆魔法護送逃走team。

然後有被射既覺悟。成堆人一齊跑唔可能捉得哂。勇武tackle 警方犠牲自己。出面搵人接應。

幾時出就自己決定。

要接受唔可能全部走到既現實。

咁你有冇高見？ 見死不救呀？

認人 now 有影到樣 佢一叫名就轉左畫面